梁振英入一入嚟唔該

屌你老母 屌埋你個女 你可以出返去了

我又屌

毅進星 $1

你老婆俾狗屌呀

咁重口味

師兄識得避開唔屌佢老婆，識嘢